想自學結他.....有無咩要注意

首先..
要有支結他....
YAMAHA F310 好嗎??

首先唔好蹝時間自學, 正正經經出去搵個似樣嘅教

啱

好

學晒啲基本野打個底 再自學 自學好易中途放棄

要注意

千祈唔好自學

....真係嫁????
無錢出去學...
比得錢買結他又無錢比學費

自學唔係唔得 不過要用多一倍既時間去搵岩自己既練習 跟人教你既係經驗

睇你想要咩程度啦

多謝大家意見...首先去買左支結他先..一步一步嚟..

首先要搵枝易禁既結他
如果唔係你會禁撚到燥底跟住就放棄
而f310係一個唔錯既選擇
add oil

其實有d老師可能仲衰過自己認真自學

尤其現在頂爛市班人

我有支f310唔用 放比你3舊

TG 傾傾OK?

bana98765

加唔到你..
試下加我
Killyoudamnall

去邊度等好？工聯會？

接手過一間社區中心

有個學生 學左六年

16 分音符唔準

除左am pentatonic 其他完全唔識

唔識彈第條key

Technique 又錯

聲又唔好聽

咩基礎都無

唔係一定要搵阿蛇

有時有d 老師真係害人不淺

建議 搵d 幫到學生考到cert的

咁樣都衰極有個譜

現在班人教到五級pass都拎出來啦

想問下f310 係咪仲有分????

係

係分色定係唔同model嚟嫁...?
想買下面隻色...

搵到了..麻煩晒大家...原來只係唔同色

唔係想考級根本唔洗出去學

搵人教啦 俾錢聽人地咁多年經驗 計番都幾抵

無用 佢只會自彈自high
晒你時間晒你錢

首先買支質素好嘅結他，
F310 新手公廁，唔錯
千祈唔好貪平喺上堂嗰度買
Cheap 野唔好彈好快放棄

撘單問
如果新手女仔買咩結他入門好

用緊好好

自己玩下上youtube 夠la

練哂基本野之後再問下fd is ok

一齊去買 fapfapfap

有時通利會特價 我見過全新7XX

正呀 抵過買2手
聽日去睇下先

二手唔平過500唔好買
同埋你預返錢買capo同調音器

我見fun music 980 包好多野..
聽日去通利睇下
如有package 都買

頂 我都有睇fun music
問咗話有一年保養 可以setup 送袋 capo pick同帶
Tom lee有冇得叫佢幫手setup

牛頭角區
巴打有興趣可以tg我

Lm

買支聽落把聲鍾意就得，再拎幾百去setup，起碼唔會痛到放棄先，易有成功感

我係觀塘/屯門有教開，價錢合理
有興趣TG我傾

syairi d950 有冇巴絲用過

其實SETUP有咩搞??

set線距
調音準 (唔係講openstring)

Ohhhhhhh. 明白

fun music好野黎 上面都有講包埋setup個啲
同埋如果唔介意加多少少budget可以買下syairi既model 個度既staff會同你講下
利申唔係玩好耐 第一支都係個度買

Syairi d950? 想買F310佢推介依個
但上網睇冇乜人提咁

自學都ok
不過真係要搵岩教學睇
唔係會學壞
利申: 自學彈左5年 冇乜大問題

未收工想打去問有無現貨同package....
但無人聽...whatsapp又無人應...sadsad

未彈過呢個model 不過我對syairi整體既印象就係造工唔錯同埋手感好
上網睇資料d950係支千幾蚊既solid top 就咁聽落性價比唔錯 可以一戰

佢地係小店經營 得兩個staff 如果巴打得閒既直接上門會比較好